又要文宣遊行 最後突然又唔去 屌你老母想點

好啦而家北角又話有黑衫黑社會
又話全部人去深水埗
屌你老母 知唔知有幾多人因為文宣已經過咗去北角
係咪要放飛機
一係就咪撚搞遊行
一係就咪撚成日轉場

屌你老母

屌你老母
而家北角點算

屌,吹風果d九成係鬼

已經有過千人喺北角
你哋班仆街仲想賣隊友

收唔到風轉場，戇鳩鳩喺維園stay咗幾個鐘
屌咩，多區聯合都係想方便住唔同區嘅人，而家算點

D冚家剷去晒深水埗啦碌撚

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）